<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
	<oferta name="jku">
		<![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666">("`-''-/").___..--''"`-._ <br />`6_ 6  )   `-.  (     ).`-.__.`) <br />(_Y_.)'  ._   )  `._ `. ``-..-' <br />..`--'_..-_/  /--'_.' ,' <br />(il),-''  (li),'  ((!.-<br /><br />нет оферты</font>]]>
	</oferta>
	<oferta name="qiwi">
		<![CDATA[<font size="12" face="Arial" color="#666666"><b>ОФЕРТА</b><br /><br />Настоящее предложение (далее - "Оферта") в соответствии с п.2 ст. 437 Гражданского Кодекса РФ является публичной офертой компании  ООО "Рамблер Интернет Холдинг" (ОГРН 1037725059800, место нахождения 115280, г. Москва, ул. Ленинская слобода, д. 19, Режим работы: Пн.- Пят. 10.00 до 21.00 (далее также "Рамблер"), адресованной неопределенному кругу лиц, являющихся дееспособными физическими лицами. Безусловным принятием (акцептом) условий настоящей Оферты, в соответствии со ст. 438 Гражданского кодекса РФ, считается  подтверждение в интерфейсе Системы сформированного заказа на покупку Билетов с использование Системы, доступ к которому осуществляется посредством Автоматов самообслуживания.<br /><br /><b>1. Термины и определения</b><br /><br /><b>1.1. "Автомат самообслуживания (далее АСО)"</b> - вид платежного терминала, обеспечивающий прием платежей от физических лиц в режиме самообслуживания.<br /><br /><b>1.2. "Кинопоказ"</b> - публичное исполнение (показ) за установленную плату аудио-визуального произведения (кинофильма) в кинотеатре в соответствии с репертуарным планом.<br /><br /><b>1.3. "Кинотеатр"</b> - кинотеатр или киносеть, с которыми у Рамблер заключены соответствующие договоры на продажу Билетов.<br /><br /><b>1.4. "Кинокасса"</b> - касса Кинотеатров, в которых Покупатель может фактически получить Билет,  оплаченный с использованием настоящей Услуги.<br /><br /><b>1.5. "Билет"</b> - документ, выполненный на бланке строгой отчетности, предоставляющий право Покупателю на определенное посадочное место на конкретный Кинопоказ, демонстрируемый в Кинотеатре.<br /><br /><b>1.6. "Покупатель"</b> - физическое лицо, осуществляющее с использованием Системы  покупку Билетов исключительно для личного использования, то есть для целей не связанных с предпринимательской деятельностью.<br /><br /><b>1.7. "Авторизация"</b> - подтверждение Системы возможности формирования заказа Покупателя на покупку Билета.<br /><br /><b>1.8. "Номер билета"</b> - буквенно-цифровой код, получаемый в результате Успешной Авторизации.<br /><br /><b>1.9. "Успешная авторизация"</b> - Авторизация, завершившаяся предоставлением Покупателю возможности формирования заказа на покупку Билета с помощью Системы. Авторизация считается успешной с момента получения Номера билета.<br /><br /><b>1.10. "Услуга"</b> - услуги Рамблер по продаже Билетов Покупателям в Кинотеатры на Кинопоказы с использованием Системы, он-лайн доступ к которой осуществляется посредством использования Покупателем АСО.<br /><br /><b>1.11. "Система"</b> - программно-аппаратный комплекс Рамблер, предназначенный для возможности формирования заказа Покупателя на покупку Билета.<br /><br /><b>1.12. "Сервисный сбор"</b> - вознаграждение Рамблер за оказание Покупателям Услуг в размере 10%  от стоимости Билета.<br /><br /><b>2. Условия предоставления Услуги и покупки Билетов</b><br /><br />2.1. Для заказа Покупателем Билетов с использованием Системы, доступ к которой осуществляется посредством АСО, и дальнейшей оплаты такого заказа необходимо:<br /><br />2.1.1. В интерфейсе Системы, доступ к которому осуществляется посредством  АСО, выбрать интересующий Кинотеатр, из числа поддерживающих продажу Билетов, фильм, дату, время сеанса, согласно репертуарному плану, зал Кинотеатра и места в зале Кинотеатра, указав при этом  номер мобильного телефона. Подтвердить сформированный заказ в интерфейсе Системы. Стоимость Билетов и Услуги доводятся до Покупателя Рамблер посредством Системы. "Рамблер" вправе взимать Сервисный сбор на любой "Билет" на "Кинопоказ" с указанием размера такой наценки при выборе "Билета".<br /><br />2.1.2. После осуществления Покупателем всех действий, указанных в п. 2.1.1, необходимо произвести оплату сформированного заказа путем внесения требуемой суммы денежных средств для оплаты сформированного заказа в купюроприемник/монетоприемник  АСО с учетом комиссий и дополнительных плат, устанавливаемых владельцами АСО и Рамблер.<br /><br />2.1.3. После завершения процедуры оплаты в интерфейсе Системы, доступ к которому осуществляется посредством АСО, появляется окно с реквизитами заказа Покупателя: название Кинотеатра, название кинофильма, время сеанса, номер зала, номера мест. Посредством SMS Покупателю высылается на номер мобильного телефона, указанного при оформлении заказа, девятизначный Номер билета, который Покупатель должен сообщить кассиру при обращении в Кинокассу в Кинотеатре для получения приобретенного Билета.  При этом Покупатель обязуется обеспечить работоспособность  и возможность получение SMS на номер указанного при оформлении заказа Билетов мобильного телефона. Номер мобильного телефона должен принадлежать одному из операторов связи, указанных в интерфейсе АСО, в пользу которых владелец АСО осуществляет прием платежей, с целью выполнения условия, указанного в п.3.4. Оферты.<br /><br />2.1.3.1. Покупатель также может получить Билет посредством специализированного терминала Кинотеатра путем ввода девятизначного Номера билета в меню такого терминала Кинотеатра.<br /><br />2.2. В рамках одной Авторизации Покупатель вправе приобрести не более 5 (Пяти) Билетов.<br /><br />2.3. Услуга считается оказанной с момента получения Покупателем Номера билета.<br /><br /><b>3. Отказ от Услуги и Билетов</b><br /><br />3.1. Покупатель вправе отказаться от Билетов до начала сеанса Кинопоказа, на который были приобретены Билеты. Уплаченные денежные средства Покупателем за Билеты возвращаются Покупателю в случае  отказа Покупателя от Билетов в полном объеме.<br /><br />3.2. Возврат денежных средств Покупателю в случае, указанном в п. 3.1 Оферты, осуществляется при условии получения Рамблер доказательств внесения Покупателем денежных средств в АСО в счет оплаты сформированного заказа Билетов.<br /><br />3.3. В случае невнесения Покупателем в АСО, суммы, достаточной для оплаты сформированного заказа по покупке Билетов, Услуга не оказывается, Билеты не предоставляются, а внесенные денежные средства считаются внесенными в пользу оператора связи, предоставляющего услуги связи в отношении номера мобильного телефона, указанного Покупателем в интерфейсе Системы при оформлении заказа; внесенные денежные средства перечисляются  владельцем АСО на счет мобильного телефона, указанного Покупателем в интерфейсе Системы при оформлении заказа, при условии наличия возможности такого перечисления в пользу оператора связи.<br /><br /><b>4. Общие правила пользования Услугой</b><br /><br />4.1. Покупатель соглашается с тем, что Услуга предоставляется исключительно для его личного использования, то есть для целей не связанных с предпринимательской деятельностью.<br /><br />4.2. Покупатель обязуется предоставить полную и достоверную информацию о себе в пределах, необходимых для предоставления  Услуги, и следить за актуальностью и достоверностью указанной информации.<br /><br />4.3. Покупатель несет все риски, связанные с предоставлением Рамблер недостаточной и (или) недостоверной о себе информации.<br /><br />4.4. Покупатель подтверждает, что осведомлен и согласен с тем, что Кинотеатры имеют право отказать в выдаче Билета:<br /><br />• в случае инициации Покупателем процедуры отказа от Билетов;<br />• в случае если Покупатель некорректно вводит Номер билета в специализированном терминале Кинотеатра или/и неправильно называет десятизначный Номер билета в Кинокассе Кинотеатра;<br />• в случае повторной попытки получить Билет по уже названному или введенному в специализированном терминале Кинотеатра Номеру билета;<br />• в иных случаях, предусмотренных законодательством и правилами соответствующего Кинотеатра о пребывании и обслуживании граждан в кинотеатрах.<br /><br />4.5. Покупатель несет полную ответственность за любое нарушение настоящих Условий, а также за все последствия таких нарушений (включая весь ущерб и убытки, понесенные Рамблер).<br /><br /><b>5. Ответственность</b><br /><br />5.1. Рамблер обязуется не разглашать персональную информацию о Покупателе, полученную в ходе оказания Услуги, за исключением следующих случаев:<br /><br />- при оказании Услуги в объеме, необходимом для надлежащего оказания Услуги;<br />- по требованию органов и лиц, уполномоченных запрашивать и получать такую информацию;<br />- в иных случаях при наличии разрешения Покупателя.<br /><br />5.2. Покупатель соглашается с тем, что Рамблер  оставляет за собой право приостановить или прекратить предоставление Услуги в любое время без предварительного уведомления Покупателя. Прекращение или приостановление предоставления Услуги может быть произведено в том числе, но не ограничиваясь, в связи с нарушением Покупателем условий настоящей Оферты и/или обстоятельствами технического характера.<br /><br />5.3. Покупатель соглашается с тем, что Услуга предоставляется "как есть". Рамблер не несет никакой ответственности за любые действия третьих лиц, привлекаемых им для оказания Услуг Покупателям, за задержку, сбои, невозможность и несвоевременность доставки, удаление или не сохранение любых данных, а также за несоответствие Услуг нуждам Покупателя. <br /><br />5.4.  Рамблер не несет ответственности за какой-либо убыток или ущерб, причиненный Покупателю в результате любых изменений, которые Рамблер  вносит в порядок оказания Услуг, а также в результате прекращения или приостановления оказания Услуги; удаления, сбоя или не сохранения каких-либо содержащихся или передаваемых данных; неточности и/или недостоверности предоставленных Покупателем данных.<br /><br />5.5. Рамблер не несет никакой ответственности за неоказание или ненадлежащее оказание Покупателю Кинотеатрами услуг по Кинопоказу.<br /><br />5.6. Рамблер во всех случаях не несет ответственности в случае наступления обстоятельств непреодолимой силы (форс-мажор).<br /><br /><b>6. Изменение Оферты</b><br /><br />6.1.  Рамблер вправе вносить любые изменения и дополнения в настоящую Оферту, вступающие в силу с момента их внесения. Пользование Покупателем Услугой после вступления в силу данных изменений и дополнений означает согласие Покупателя с новой редакцией Оферты.<br /><br /><b>7. Заключительные положения</b><br /><br />7.1. Признание какого-либо положения настоящей Оферты недействительным или не подлежащим применению не влечет недействительности иных положений Оферты.<br /><br />7.2. Покупатель соглашается с тем, что при возникновении любых споров, связанных с оказанием Услуг, применимым материальным правом является российское право.<br /><br />7.3. Покупатель соглашается с тем, что при возникновении претензий к Рамблер, связанных с оказанием Услуг, соблюдение претензионного порядка разрешения споров является обязательным. Срок рассмотрения претензий составляет 10 календарных дней с даты ее получения Рамблер. Претензия должна быть предъявлена не позднее 10 календарных дней с даты нарушения прав Покупателя.<br /><br />7.4. В случае если сторонам не удастся разрешить спор в договорном порядке, иск подлежит рассмотрению по месту нахождения Рамблер.<br /><br /><b>8. Реквизиты и контакты Рамблер</b><br /><br />ООО "Рамблер Интернет Холдинг"<br />Место нахождения: 115280, РФ, г. Москва, ул. Ленинская Слобода, д.19<br />Тел: (495) 989 2909<br />ОГРН 1037725059800<br />ИНН 7725243282 КПП 772501001<br />Р/с 40702810500014420484<br />в Закрытое Акционерное Общество "ЮниКредит Банк" г. Москва<br />К/с 30101810300000000545<br />БИК 044525545<br />Генеральный директор: Молибог Н.П.</font>]]>
	</oferta>
</root>
